ASUS部ROG phone有rgb logo，Razer而家應該驚到瀨屎

真係好撚痴線
有埋風扇，仲有三個usb頭

詳情：

電競熱潮席卷全球，除了電競筆電，更有電競手機出現。講到電競手機想起 Razer Phone 之外，Asus 旗下電競品牌「Republic of Gamers」在台灣 Computex 電腦展發布新電競手機「ROG Phone」。這部手機配備夠強，更搭載了兼容 HDR、90Hz 更新率、1ms 反應時間的熒幕、專用手機冷卻裝置，務求提供盡致的手機打機體驗。

內置電競級散熱系統
Asus 華碩發布旗下電競品牌「Repubilc of Gamers」的最新電競手機 ROG Phone。手機搭載了 2.96GHz 高通 Snapdragon 845 處理器與 Adreno 630 GPU 之外，更加入了 GameCool 熱導板式散熱系統，解決處理器過熱造成效能下降的現象。華碩聲稱這種散熱設計可令 CPU 的頻率有效長期維持在比一般手機高 50％。手機搭載的 8GB RAM + 128GB 或 512GB 內置儲存空間，亦有助提升電競體驗。

▲插上外置式散熱器可能散熱性能進一步加強

▲有效散熱令安兔兔測試得分超越其他手機

又黎安兔兔評分
早兩日隻小米先比人踢爆跑假分

btw呢部電話用黎推咩game要外置散熱咁誇

OC 咗嘅 s845
同埋 ROG 就係浮誇

屌米係連造假都出問題，內部混亂導致跑分加分patch無生效

其實8代散熱差左幾年
有散熱好好多
仲要有2個usb 插
差電唔駛頂手

好型

rgb

j到出曬血

快啲加信仰啦

ASUS 電話呢。。。

可惜我唔玩電話game,如果唔係都狗衝啦

其實真係幾型，幾年內部部機都差唔多樣今次終於有部唔同

好同意，我最鍾意始終都係htc diamond系列

90Hz更新率、1ms反應時間電競熒幕
手機另一個賣點是電競專用熒幕，這個 6 吋 解像度 2160 x 1080 的 AMOLED 熒幕具備有超高速 90Hz 更新率、1ms 反應時間令畫面無比暢順、而且 10,000 : 1 對比度、108％ DCI-P3 色域提供更鮮艷圖像。

在音響方面，手機內置了前置式立體聲揚聲器，音效引擎支援 24bit／192Khz 高音質播放。手機支援 DTS Headphone:X 讓用戶插上耳機時得到虛擬環迴立體聲效果，以及aptX 支援高質藍牙音效。

外觀上手機支援了 ASUS Aura RGB Lighting 以及 Aura Sync，令背面的 ROG 標誌可像電競鍵盤般發亮。手機內置 4000 mAh 大電之餘更支援了 ASUS HyperCharge 快充技術，充電更快、更安全，且控制發熱程度。

ROG Phone 可配合其他裝置提升打機體驗，包括這個可同時插上兩部手機的 TwinView Dock，玩家可以多一部熒幕參考遊戲資料，又或者做手機遊戲直播時，同觀眾們互動。

如果依個dock要求兩部都係rog phone, asus就真係和味

幾時變水冷

Amoled打機傷眼到仆街

雙開mode用緊兩部電話

Aura sync

電競呢個名真係好好揾
電競乜乜乜又可以Cap多d錢
老實講玩手機Game洗鬼又超頻又盛
搞好個散熱提高穩定性已經好好，唔好搞到機身熱到辣手
仲要加舊核突散熱器，Asus不如搞好D QC先
超頻提升到幾多效能？
下年新Flagship cpu 手機求其一部都要勁過呢部電競手機
BTW iphone新一代就出，要打機不如等新iphone
搞咁多花臣做乜
利申：Android用家

啲手機game咁廢，部機咁勁有Q用

屌撚死razer phone

90Hz

J死人咩

哪有game 你老母

ASUS ROG PHONE ： 8GB RAM ＋ 128GB ROM 淨機建議零售價大約為港幣 $7198，
ASUS ROG PHONE ： 8GB RAM ＋ 512GB ROM 淨機建議零售價大約為港幣 $8498，
ASUS ROG PHONE： 8GB RAM ＋ 512GB ROM連所有配件，建議零售價則約港幣 $12398。

雖然好撚型，但係不了

on9

razer phone 同呢新比

both are gimmick...

Razer Phone本身就係垃圾，邊有得比

信仰不足

想買

呢個價真係唔使指意賣到

7198 iphone x s9+都唔止啦，人地仲要8gb ram

但得128

不過我都唔會買 7198買asus

gtx1180ti就話姐

可能會學htc一出就跳樓呢

可能ROG同Asus唔同

ITX/PS4好撚過

會唔會係咁

asus真係衰qc, 啲mon點都有啲暗邊或者一達達

本來 ROG 就係 gimmick，信仰，ASUS 吸水之作。
佢有邊d野係實用？

再者, gaming mobile 本來就係 gimmick，咪又係 s845 ，6GB ram 都未用得哂，塞8gb ram 有咩用

申利: 我愛敗家之眼

貴好多
牙石開始將d所以同 gaming 有關轉做ROG，繼續吸水大計。

ROG一向除左貴都冇咩唔好

姐係夾埋一皮半以上打手機game?
利害

首先，ASUS 已經比其他廠貴一級，然後 Strix 再貴多一級，ROG 再比 Strix 貴多兩級。

不過，用 ROG 同 Corsair 一樣，信仰第一，價錢第尾。已經習慣唔睇價錢牌

部機掂唔掂我唔知，1337大鑊就緊

其實手機做到效能咁勁，有遊戲配合到咩？，成個play store 都係自動戰鬥/戰棋/回合制/卡牌 ， 基本上都係睇佢玩多過自己玩。

最襟玩既COC CR, 又唔駛咁高效能都玩到

電競火牛都有得出
遲早出埋電競風扇電競冷氣

左右上角做到L1R1 掣應該幾方便喎，加上機底同機側都有usb位，點都好過razor phone 換個mon 加個logo就算

電莖裝置越來越細
方便攜帶

幾時出電莖飛機杯

痴線845 賣7198

pubg mobile

gaming 機個重點唔係玩唔玩到，而係個體驗
正如一般i7電腦賣7k8k，點解要用成12k13k甚至19k20k買gaming notebook

搞到razer phone 完全唔似電莖電話

呢啲機真係毒撚先會買

下面個個好似剩係mon黎 唔係手機

無錯，下面只係mon加粒6000mAh電，唔係另一部ROG Phone

UNWIRE正柒頭

candy crush

Razer 股價又要跌了
不過打機仍然係用iphone最好

如果iphone係哩個樣就好，正面雙喇叭、機背發光Apple Logo....

背脊個兩個Lon 係咩黎
如果係散熱點解個把風扇唔吹住佢？

最佳電莖電話依然係iPhone

迷咩RGB好中二病，同D巴膠有乜好別

皮幾野, 買部Gaming laptop好過啦

愛黎打psp emulator

牙石根本唔預呢部機賣得多
純粹只係繼續傳教rog信仰
同埋撚下Razer

因為I 7電腦玩同一隻遊戲可能會lag, 所以咪要12k13k 甚至19k20k 買gaming notebook , 當然可能考慮到地方問題，有人屋企比較細，所以要買notebook玩 。

但依家個問題係，睇晒成個play store ，你覺得有幾多隻遊戲會用得晒手機既超勁效能？pubg ，傳說對決，之後仲有咩？就算你話玩槍game, 用手機玩落個操控又係怪怪地。

依家手機遊戲個路線咁唔清晰， 買部成萬蚊既電話玩手機遊戲其實好反智，真係買翻黎都用唔著。

玩電話遊戲本身已經弱智，搞到啲online game開發商轉哂做手遊，本小利無限大

On9先會買

而家s845 ps2都模擬到了

部機spec就算唔打機都好過其他機好多, 起碼有3.5mm, 冇劉海, 大電
但係咁嘅定價

可惜出面一大班人玩電話game，特別係現在d小學生、中學生。

每個時代玩既野都唔同，一代不如一代

有ps2模擬器咩

個logo毒到出汁

點出街用呀

睇完呢條片 覺得 gimmick 同實用各一半

但真係有heart 過而家d 電話

牙石賣部845旗艦開4k頭都俾人屌開得貴
佢一定要靠ROG個名同信仰先可以上到真正高價旗艦機

華碩狗也不屌

我地自用咪覺得唔抵 、而家d人開直播 就算直播玩垃圾game 真係隨時幾日就賺番機價

誠意係有
不過佢真係好難搵買家
有米二世祖先買得起

利申我幾like佢個fingerprint sensor

大陸機不了

台灣

應該唔會好貴
Zenphone 系列一般都公道價
我估部機6300左右
配件大約風扇600，雙芒2000，手掣800，基座1000左右
買撚晒都平過一部ipx

zen系列就真係良心價
但係ROG系列有名你叫：敗家之眼

taiwan no.1

啲hardware係唔錯既
但咁既價錢咁既樣
拎出街真係有啲柒

連登仔唔係成日話台灣係繁體版大陸咩，做乜宜家又分返開既

56k 夠啦

同意！大概只有GTA SA(最高畫質)同PS2模擬器先可以榨盡ROG Phone的性能

出街都要電莖，毒撚到

如果sony出返PSP phone

呢部即刻食得屎

呢部牙屎黎咋喎